香港人：林鄭月娥與一眾高官是用來制裁的

楊局長咁撚仆街都無事

時辰未到 當然教育界反彈唔夠大都係原因

林鄭：我好想返祖國（英國）